<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>kesehatan on Anton Nb</title>
    <link>https://www.anton-nb.com/categories/kesehatan/</link>
    <description>Recent content in kesehatan on Anton Nb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jul 2024 09:00:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.anton-nb.com/categories/kesehatan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Menuju Kehamilan: Panduan Lengkap tentang Kesuburan, Pengobatan Modern, dan Kearifan Tradisional</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/kesuburan-cepat-hamil/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 09:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/kesuburan-cepat-hamil/</guid>
      <description>Perjalanan menuju kehamilan bisa menjadi pengalaman yang penuh harapan sekaligus menantang bagi banyak pasangan. Bagi mereka yang mengalami kesulitan hamil, berbagai opsi pengobatan modern dan tradisional tersedia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Metamorfosis Jamu: Perjalanan Menakjubkan dari Tradisi ke Fitofarmaka Modern</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/jamu-fitofarmaka-oht/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 09:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/jamu-fitofarmaka-oht/</guid>
      <description>Di tengah hiruk pikuk modernisasi, Indonesia menyimpan harta karun kearifan lokal yang tak ternilai harganya - jamu. Namun, siapa sangka bahwa racikan herbal sederhana ini memiliki potensi untuk bertransformasi menjadi obat modern yang diakui dunia?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rahasia Kesuburan: Pendekatan Holistik TCM untuk Mengatasi Masalah Kesuburan</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/tcm-atasi-masalah-kesuburan/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 09:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/tcm-atasi-masalah-kesuburan/</guid>
      <description>Kesuburan. Sebuah kata yang menyimpan harapan dan kegelisahan bagi banyak pasangan. Di era modern ini, masalah kesuburan menjadi momok yang semakin menghantui, dengan satu dari enam pasangan mengalami kesulitan untuk memiliki momongan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bayi Tabung: Revolusi In Vitro Fertilization (IVF) dalam Dunia Reproduksi Manusia</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/sejarah-pengertian-bayi-tabung/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/sejarah-pengertian-bayi-tabung/</guid>
      <description>Ketika Louise Brown, bayi pertama hasil fertilisasi in vitro (IVF), lahir pada 25 Juli 1978, dunia kedokteran reproduksi mengalami revolusi besar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Menyingkap Tabir Pengobatan Alternatif di Depok Tengah: Dari Pijat Urut hingga Terapi Holistik</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/pengobatan-alternatif-ampuh/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/pengobatan-alternatif-ampuh/</guid>
      <description>Di tengah hiruk-pikuk kota Depok yang terus berkembang, pengobatan alternatif menjadi pilihan menarik bagi masyarakat Depok Tengah. Artikel ini mengulas berbagai metode pengobatan seperti pijat urut, herbal, akupunktur, dan penyembuhan spiritual.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Batu Kristal: Pesona Alam dalam Pengobatan Alternatif</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/khasiat-batu-kristal/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/khasiat-batu-kristal/</guid>
      <description>Sejak zaman kuno, batu kristal telah memukau manusia dengan keindahan dan energi mistisnya. Dari piramida Mesir hingga candi-candi di Asia, kristal telah menjadi bagian integral dari ritual penyembuhan dan spiritual.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Terong: Berjuta Khasiat dan Manfaat untuk Kesehatan Tubuh</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/khasiat-manfaat-terong/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 09:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/khasiat-manfaat-terong/</guid>
      <description>Terong (Solanum melongena) adalah sayuran yang telah lama menjadi bagian dari kuliner dan pengobatan tradisional di berbagai belahan dunia. Sayuran ungu ini tidak hanya lezat, tetapi juga menyimpan segudang manfaat untuk kesehatan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cacing Tanah dan Penyakit Tipes: Mengungkap Khasiat Ekstrak Cacing Tanah dalam Pengobatan Alami</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/ekstrak-cacing-tanah/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:25:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/ekstrak-cacing-tanah/</guid>
      <description>Penyakit tipes, atau demam tifoid, telah lama menjadi masalah kesehatan di berbagai negara tropis, termasuk Indonesia. Disebabkan oleh bakteri Salmonella typhi, penyakit ini dapat menyebabkan gejala serius seperti demam tinggi, sakit perut, dan diare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Waspada Kanker Kulit, Penyebab Dan Gejala Kanker Kulit</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/waspada-kanker-kulit/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:25:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/waspada-kanker-kulit/</guid>
      <description>Kanker kulit adalah salah satu jenis kanker yang sering luput dari perhatian masyarakat, padahal penyakit ini dapat berakibat fatal jika tidak ditangani dengan tepat.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Manfaat Alpukat Sebagai Buah Penurun Tekanan Darah Tinggi</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/manfaat-alpukat/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 12:06:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/manfaat-alpukat/</guid>
      <description>Buahnya lezat, daunnya berkhasiat herbal sebagai penurun tekanan darah tinggi. Itulah manfaat alpukat.&#xA;Selama ini masyarakat hanya memanfaatkan buah Alpukat untuk di konsumsi, sedangkan daun dibiarkan gugur berserakan.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
