<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pengetahuan on Anton Nb</title>
    <link>https://www.anton-nb.com/categories/pengetahuan/</link>
    <description>Recent content in pengetahuan on Anton Nb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 May 2024 11:37:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.anton-nb.com/categories/pengetahuan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cikal Bakal Penerapan Teknologi Gelombang Radio Komunikasi Melalui Radio Paket</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/radio-packet/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 11:37:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/radio-packet/</guid>
      <description>Teknologi Wireless LAN dan Radio Paket Teknologi Wireless LAN atau kadang disebut WaveLAN sudah sangat umum digunakan dengan frekuensi gelombang radio 5.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Meningkatkan Pembelajaran di Luar Kelas: Manfaat dari Study Tour sebagai Wisata Edukatif</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/study-tour-wisata-edukatif/</link>
      <pubDate>Sat, 13 May 2023 08:50:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/study-tour-wisata-edukatif/</guid>
      <description>Pengalaman belajar di luar kelas merupakan hal yang sangat penting bagi siswa, karena mereka dapat mempelajari sesuatu secara langsung dan terlibat dalam pengalaman yang berbeda dari pembelajaran di dalam kelas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mengenal Lebih Dekat Burung Kuntul: Fakta, Habitat, dan Ciri Khas</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/burung-kuntul/</link>
      <pubDate>Fri, 12 May 2023 13:31:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/burung-kuntul/</guid>
      <description>Burung kuntul (Ardeola speciosa) adalah spesies burung yang tergolong dalam keluarga Ardeidae. Burung ini memiliki ciri khas berupa bulu berwarna putih dengan bercak cokelat pada bagian atas sayap.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kenali Apa Itu PMO: Definisi, Penyebab, dan Dampak Terhadap Kesehatan Mental dan Fisik</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/apa-itu-pmo/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 08:42:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/apa-itu-pmo/</guid>
      <description>Pernahkah Anda mendengar istilah PMO? PMO merupakan salah satu kata slang yang cukup populer di kalangan remaja dewasa saat ini.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lukisan Monalisa: Misteri Sejarah Dan Cerita Dibalik Sebuah Karya Seni Berkualitas</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/lukisan-monalisa/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2023 11:46:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/lukisan-monalisa/</guid>
      <description>Lukisan Monalisa, juga dikenal dengan nama La Gioconda, adalah salah satu karya seni paling terkenal dan ikonik di dunia. Karya ini merupakan lukisan potret seorang wanita yang dianggap sebagai salah satu lukisan paling misterius dan kontroversial dalam sejarah seni rupa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mengenal Passive Voice dan Cara Membuat Kalimat Pasif dalam Bahasa Inggris</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/passive-voice/</link>
      <pubDate>Thu, 04 May 2023 01:09:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/passive-voice/</guid>
      <description>Passive Voice adalah suatu bentuk tata bahasa yang sering digunakan dalam Bahasa Inggris. Jika Anda sering membaca teks formal seperti jurnal ilmiah atau laporan bisnis, maka Anda pasti sering menemukan kalimat dengan bentuk Passive Voice.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tips Kerja Aman bagi Pekerja Harian Lepas (PHL) atau Honorer</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/pekerja-harian-lepas-phl/</link>
      <pubDate>Wed, 03 May 2023 11:37:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/pekerja-harian-lepas-phl/</guid>
      <description>Pekerja Harian Lepas (PHL) atau Honorer seringkali bekerja di tempat yang berbeda-beda dan dalam lingkungan yang berbeda-beda pula. Oleh karena itu, PHL memiliki risiko yang lebih tinggi untuk mengalami kecelakaan kerja.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Memelihara Kelomang Darat: Panduan Lengkap untuk Pemula</title>
      <link>https://www.anton-nb.com/posts/memelihara-kelomang-darat/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Feb 2021 10:21:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.anton-nb.com/posts/memelihara-kelomang-darat/</guid>
      <description>Kelomang darat adalah hewan krustasea yang hidup di darat dan memiliki cangkang melindungi tubuhnya. Kelomang darat merupakan hewan peliharaan yang populer di Indonesia karena memiliki penampilan yang unik dan menarik.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
